夾份試下比人呃

見佢搞左好耐都未比人唱到改名開新Page，應該死唔去。

推一推

夾你老母啲骨就得

Ok 已經預你老母一份

自己比唔起要拉埋人落水
有閒錢咪捐出去囉 比人賺錢cls

賭到似樓主咁on99都真係一個奇蹟
祝你贏多啲

多謝你先，其實你都唔差，論on9你認左第一我都唔敢認第二。

想入 夾幾錢

你人生無做過一次係比人賺錢既事？你食既所有野都係自己種？自己養？比人賺錢原則上係無問題架喎，最重要係你有無得到自己想要既野姐。

入左Telegram Group先講

冇裝tg 幾錢？

可唔可以裝，我地始終要個地方傾野，唔通係到打個電話號碼咩。

我本來個諗法係三至四個照除五千八百。

我收你5折 入比我ok?

極懷疑樓主就係賣料個個
之後水人一齊夾

唔好咁傻啦
佢係有料洗鬼賣料賺你幾千蚊咩 賭一場波都賺到啦
同埋而家資訊咁發達 真係有料仲唔一傳十 十傳百咩
馬會執撚左啦

識人憑良心賣料

賭到你咁去check下腦

夾份試下比人呃 屌你老母笑死

用你個閪腦諗吓我講咗乜
利申乜都唔知

其實樓豬咁撚串真係有啲後悔提咗你

其實個Case 咪同一個商場幾間賣衫既舖頭同一個老闆差唔多，最重要係你買唔買到想要既野架姐？

其實樓上第一句就老母前On9後，點解我唔可以屌返佢？咁都叫串？

Yes Sir 不過你就唔駛Check架啦，省返啲錢享受人生最後既時光

由今日開始，你連中到五日，我入比你吖。

你都幾有道理wor
咁要入會啦
日日中3串1過關中足幾年

明知比人呃都仲要搵人夾份 樓主咪撚玩啦 仲學人賭錢